# リソースタイプ

## 公式資料

- [AWS Resource Types Reference - AWS CloudFormation](https://docs.aws.amazon.com/AWSCloudFormation/latest/UserGuide/aws-template-resource-type-ref.html)
    - @ja [AWS リソースプロパティタイプのリファレンス - AWS CloudFormation](https://docs.aws.amazon.com/ja_jp/AWSCloudFormation/latest/UserGuide/aws-template-resource-type-ref.html)
        - （API Gateway など）追加されたばかりのリソースは英語版を確認。

## リソースタイプ別

- [AWS::ApiGateway::Account](ApiGateway/Account.md)
- [AWS::ApiGateway::ApiKey](ApiGateway/ApiKey.md)
- [AWS::ApiGateway::Authorizer](ApiGateway/Authorizer.md)
- [AWS::ApiGateway::BasePathMapping](ApiGateway/BasePathMapping.md)
- [AWS::ApiGateway::ClientCertificate](ApiGateway/ClientCertificate.md)
- [AWS::ApiGateway::Deployment](ApiGateway/Deployment.md)
- [AWS::ApiGateway::Method](ApiGateway/Method.md)
- [AWS::ApiGateway::Model](ApiGateway/Model.md)
- [AWS::ApiGateway::Resource](ApiGateway/Resource.md)
- [AWS::ApiGateway::RestApi](ApiGateway/RestApi.md)
- [AWS::ApiGateway::Stage](ApiGateway/Stage.md)
- [AWS::ApplicationAutoScaling::ScalableTarget](ApplicationAutoScaling/ScalableTarget.md)
- [AWS::ApplicationAutoScaling::ScalingPolicy](ApplicationAutoScaling/ScalingPolicy.md)
- [AWS::AutoScaling::AutoScalingGroup](AutoScaling/AutoScalingGroup.md)
- [AWS::AutoScaling::LaunchConfiguration](AutoScaling/LaunchConfiguration.md)
- [AWS::AutoScaling::LifecycleHook](AutoScaling/LifecycleHook.md)
- [AWS::AutoScaling::ScalingPolicy](AutoScaling/ScalingPolicy.md)
- [AWS::AutoScaling::ScheduledAction](AutoScaling/ScheduledAction.md)
- [AWS::CertificateManager::Certificate](CertificateManager/Certificate.md)
- [AWS::CloudFormation::Authentication](CloudFormation/Authentication.md)
- [AWS::CloudFormation::CustomResource](CloudFormation/CustomResource.md)
- [AWS::CloudFormation::Init](CloudFormation/Init.md)
- [AWS::CloudFormation::Interface](CloudFormation/Interface.md)
- [AWS::CloudFormation::Stack](CloudFormation/Stack.md)
- [AWS::CloudFormation::WaitCondition](CloudFormation/WaitCondition.md)
- [AWS::CloudFormation::WaitConditionHandle](CloudFormation/WaitConditionHandle.md)
- [AWS::CloudFront::Distribution](CloudFront/Distribution.md)
- [AWS::CloudTrail::Trail](CloudTrail/Trail.md)
- [AWS::CloudWatch::Alarm](CloudWatch/Alarm.md)
- [AWS::CodeDeploy::Application](CodeDeploy/Application.md)
- [AWS::CodeDeploy::DeploymentConfig](CodeDeploy/DeploymentConfig.md)
- [AWS::CodeDeploy::DeploymentGroup](CodeDeploy/DeploymentGroup.md)
- [AWS::CodePipeline::CustomActionType](CodePipeline/CustomActionType.md)
- [AWS::CodePipeline::Pipeline](CodePipeline/Pipeline.md)
- [AWS::Config::ConfigRule](Config/ConfigRule.md)
- [AWS::Config::ConfigurationRecorder](Config/ConfigurationRecorder.md)
- [AWS::Config::DeliveryChannel](Config/DeliveryChannel.md)
- [AWS::DataPipeline::Pipeline](DataPipeline/Pipeline.md)
- [AWS::DirectoryService::MicrosoftAD](DirectoryService/MicrosoftAD.md)
- [AWS::DirectoryService::SimpleAD](DirectoryService/SimpleAD.md)
- [AWS::DynamoDB::Table](DynamoDB/Table.md)
- [AWS::EC2::CustomerGateway](EC2/CustomerGateway.md)
- [AWS::EC2::DHCPOptions](EC2/DHCPOptions.md)
- [AWS::EC2::EIP](EC2/EIP.md)
- [AWS::EC2::EIPAssociation](EC2/EIPAssociation.md)
- [AWS::EC2::FlowLog](EC2/FlowLog.md)
- [AWS::EC2::Host](EC2/Host.md)
- [AWS::EC2::Instance](EC2/Instance.md)
- [AWS::EC2::InternetGateway](EC2/InternetGateway.md)
- [AWS::EC2::NatGateway](EC2/NatGateway.md)
- [AWS::EC2::NetworkAcl](EC2/NetworkAcl.md)
- [AWS::EC2::NetworkAclEntry](EC2/NetworkAclEntry.md)
- [AWS::EC2::NetworkInterface](EC2/NetworkInterface.md)
- [AWS::EC2::NetworkInterfaceAttachment](EC2/NetworkInterfaceAttachment.md)
- [AWS::EC2::PlacementGroup](EC2/PlacementGroup.md)
- [AWS::EC2::Route](EC2/Route.md)
- [AWS::EC2::RouteTable](EC2/RouteTable.md)
- [AWS::EC2::SecurityGroup](EC2/SecurityGroup.md)
- [AWS::EC2::SecurityGroupEgress](EC2/SecurityGroupEgress.md)
- [AWS::EC2::SecurityGroupIngress](EC2/SecurityGroupIngress.md)
- [AWS::EC2::SpotFleet](EC2/SpotFleet.md)
- [AWS::EC2::Subnet](EC2/Subnet.md)
- [AWS::EC2::SubnetNetworkAclAssociation](EC2/SubnetNetworkAclAssociation.md)
- [AWS::EC2::SubnetRouteTableAssociation](EC2/SubnetRouteTableAssociation.md)
- [AWS::EC2::Volume](EC2/Volume.md)
- [AWS::EC2::VolumeAttachment](EC2/VolumeAttachment.md)
- [AWS::EC2::VPC](EC2/VPC.md)
- [AWS::EC2::VPCDHCPOptionsAssociation](EC2/VPCDHCPOptionsAssociation.md)
- [AWS::EC2::VPCEndpoint](EC2/VPCEndpoint.md)
- [AWS::EC2::VPCGatewayAttachment](EC2/VPCGatewayAttachment.md)
- [AWS::EC2::VPCPeeringConnection](EC2/VPCPeeringConnection.md)
- [AWS::EC2::VPNConnection](EC2/VPNConnection.md)
- [AWS::EC2::VPNConnectionRoute](EC2/VPNConnectionRoute.md)
- [AWS::EC2::VPNGateway](EC2/VPNGateway.md)
- [AWS::EC2::VPNGatewayRoutePropagation](EC2/VPNGatewayRoutePropagation.md)
- [AWS::ECR::Repository](ECR/Repository.md)
- [AWS::ECS::Cluster](ECS/Cluster.md)
- [AWS::ECS::Service](ECS/Service.md)
- [AWS::ECS::TaskDefinition](ECS/TaskDefinition.md)
- [AWS::EFS::FileSystem](EFS/FileSystem.md)
- [AWS::EFS::MountTarget](EFS/MountTarget.md)
- [AWS::ElastiCache::CacheCluster](ElastiCache/CacheCluster.md)
- [AWS::ElastiCache::ParameterGroup](ElastiCache/ParameterGroup.md)
- [AWS::ElastiCache::ReplicationGroup](ElastiCache/ReplicationGroup.md)
- [AWS::ElastiCache::SecurityGroup](ElastiCache/SecurityGroup.md)
- [AWS::ElastiCache::SecurityGroupIngress](ElastiCache/SecurityGroupIngress.md)
- [AWS::ElastiCache::SubnetGroup](ElastiCache/SubnetGroup.md)
- [AWS::ElasticBeanstalk::Application](ElasticBeanstalk/Application.md)
- [AWS::ElasticBeanstalk::ApplicationVersion](ElasticBeanstalk/ApplicationVersion.md)
- [AWS::ElasticBeanstalk::ConfigurationTemplate](ElasticBeanstalk/ConfigurationTemplate.md)
- [AWS::ElasticBeanstalk::Environment](ElasticBeanstalk/Environment.md)
- [AWS::ElasticLoadBalancing::LoadBalancer](ElasticLoadBalancing/LoadBalancer.md)
- [AWS::ElasticLoadBalancingV2::Listener](ElasticLoadBalancingV2/Listener.md)
- [AWS::ElasticLoadBalancingV2::ListenerRule](ElasticLoadBalancingV2/ListenerRule.md)
- [AWS::ElasticLoadBalancingV2::LoadBalancer](ElasticLoadBalancingV2/LoadBalancer.md)
- [AWS::ElasticLoadBalancingV2::TargetGroup](ElasticLoadBalancingV2/TargetGroup.md)
- [AWS::Elasticsearch::Domain](Elasticsearch/Domain.md)
- [AWS::EMR::Cluster](EMR/Cluster.md)
- [AWS::EMR::InstanceGroupConfig](EMR/InstanceGroupConfig.md)
- [AWS::EMR::Step](EMR/Step.md)
- [AWS::Events::Rule](Events/Rule.md)
- [AWS::GameLift::Alias](GameLift/Alias.md)
- [AWS::GameLift::Build](GameLift/Build.md)
- [AWS::GameLift::Fleet](GameLift/Fleet.md)
- [AWS::IAM::AccessKey](IAM/AccessKey.md)
- [AWS::IAM::Group](IAM/Group.md)
- [AWS::IAM::InstanceProfile](IAM/InstanceProfile.md)
- [AWS::IAM::ManagedPolicy](IAM/ManagedPolicy.md)
- [AWS::IAM::Policy](IAM/Policy.md)
- [AWS::IAM::Role](IAM/Role.md)
- [AWS::IAM::User](IAM/User.md)
- [AWS::IAM::UserToGroupAddition](IAM/UserToGroupAddition.md)
- [AWS::IoT::Certificate](IoT/Certificate.md)
- [AWS::IoT::Policy](IoT/Policy.md)
- [AWS::IoT::PolicyPrincipalAttachment](IoT/PolicyPrincipalAttachment.md)
- [AWS::IoT::Thing](IoT/Thing.md)
- [AWS::IoT::ThingPrincipalAttachment](IoT/ThingPrincipalAttachment.md)
- [AWS::IoT::TopicRule](IoT/TopicRule.md)
- [AWS::Kinesis::Stream](Kinesis/Stream.md)
- [AWS::KinesisFirehose::DeliveryStream](KinesisFirehose/DeliveryStream.md)
- [AWS::KMS::Key](KMS/Key.md)
- [AWS::Lambda::EventSourceMapping](Lambda/EventSourceMapping.md)
- [AWS::Lambda::Alias](Lambda/Alias.md)
- [AWS::Lambda::Function](Lambda/Function.md)
- [AWS::Lambda::Permission](Lambda/Permission.md)
- [AWS::Lambda::Version](Lambda/Version.md)
- [AWS::Logs::Destination](Logs/Destination.md)
- [AWS::Logs::LogGroup](Logs/LogGroup.md)
- [AWS::Logs::LogStream](Logs/LogStream.md)
- [AWS::Logs::MetricFilter](Logs/MetricFilter.md)
- [AWS::Logs::SubscriptionFilter](Logs/SubscriptionFilter.md)
- [AWS::OpsWorks::App](OpsWorks/App.md)
- [AWS::OpsWorks::ElasticLoadBalancerAttachment](OpsWorks/ElasticLoadBalancerAttachment.md)
- [AWS::OpsWorks::Instance](OpsWorks/Instance.md)
- [AWS::OpsWorks::Layer](OpsWorks/Layer.md)
- [AWS::OpsWorks::Stack](OpsWorks/Stack.md)
- [AWS::RDS::DBCluster](RDS/DBCluster.md)
- [AWS::RDS::DBClusterParameterGroup](RDS/DBClusterParameterGroup.md)
- [AWS::RDS::DBInstance](RDS/DBInstance.md)
- [AWS::RDS::DBParameterGroup](RDS/DBParameterGroup.md)
- [AWS::RDS::DBSecurityGroup](RDS/DBSecurityGroup.md)
- [AWS::RDS::DBSecurityGroupIngress](RDS/DBSecurityGroupIngress.md)
- [AWS::RDS::DBSubnetGroup](RDS/DBSubnetGroup.md)
- [AWS::RDS::EventSubscription](RDS/EventSubscription.md)
- [AWS::RDS::OptionGroup](RDS/OptionGroup.md)
- [AWS::Redshift::Cluster](Redshift/Cluster.md)
- [AWS::Redshift::ClusterParameterGroup](Redshift/ClusterParameterGroup.md)
- [AWS::Redshift::ClusterSecurityGroup](Redshift/ClusterSecurityGroup.md)
- [AWS::Redshift::ClusterSecurityGroupIngress](Redshift/ClusterSecurityGroupIngress.md)
- [AWS::Redshift::ClusterSubnetGroup](Redshift/ClusterSubnetGroup.md)
- [AWS::Route53::HealthCheck](Route53/HealthCheck.md)
- [AWS::Route53::HostedZone](Route53/HostedZone.md)
- [AWS::Route53::RecordSet](Route53/RecordSet.md)
- [AWS::Route53::RecordSetGroup](Route53/RecordSetGroup.md)
- [AWS::S3::Bucket](S3/Bucket.md)
- [AWS::S3::BucketPolicy](S3/BucketPolicy.md)
- [AWS::SDB::Domain](SDB/Domain.md)
- [AWS::SNS::Topic](SNS/Topic.md)
- [AWS::SNS::TopicPolicy](SNS/TopicPolicy.md)
- [AWS::SQS::Queue](SQS/Queue.md)
- [AWS::SQS::QueuePolicy](SQS/QueuePolicy.md)
- [AWS::SSM::Document](SSM/Document.md)
- [AWS::WAF::ByteMatchSet](WAF/ByteMatchSet.md)
- [AWS::WAF::IPSet](WAF/IPSet.md)
- [AWS::WAF::Rule](WAF/Rule.md)
- [AWS::WAF::SizeConstraintSet](WAF/SizeConstraintSet.md)
- [AWS::WAF::SqlInjectionMatchSet](WAF/SqlInjectionMatchSet.md)
- [AWS::WAF::WebACL](WAF/WebACL.md)
- [AWS::WAF::XssMatchSet](WAF/XssMatchSet.md)
- [AWS::WorkSpaces::Workspace](WorkSpaces/Workspace.md)
